建制打手又出手喇 小心呀 越嚟越陰濕

以下內容出自建制打手grp

----------------------------------------------------------------
forwarded：👽Ron仔個人分享
@@@@@@@

「我無野講。」
呢句唔使人教，睇戲都知律師會叫客仔唔好講野。

警誡口供既作用係指出被捕者權利，可以保持緘默。

「唔係是必要你講既，除非你自己想講喇，但係你所講既野，可能用筆記低及用黎做證供既。」

主要保障被捕者權利，於被拘捕時有機會解釋自己，當然如果有犯事就好多時係證明自己有罪。

其可信度，即法庭指既admissibility口供可接納度會好高，因為被捕人既即時反應好多時會係最直接同真實。

其實點解叫你唔好講野？
（1）你比人拉叫律師，好多時咁大規模拘捕，到場既可能係師爺或新牌仔，除左叫你唔好講野，都唔知可以點，仲怕你講多錯多，補唔返。

（2）講少兩句，有證據就撿控啦。除非你無做過，或者你可以好肯定無其他佐證，如片段、人證、指模等，如果唔係你上庭時候既解釋可信性會大大降低。有法官判辭講過，正常人俾人屈，會即時有反應。

又咁講，警察會問你問題先拘捕。當中有好多問題係要你辯解佢地手頭上有既證據。你放棄左，上到court先講，你自己諗係解釋定掩飾？

（3）你唔講野，打多兩堂，律師先有錢搵。背後有無資金？我個人唔夠膽話有，亦無證無據。義務律師？大家都搵錢，你接得幾多單？無公眾interest，無話題既，你請法援啦。

🎃即係咁，犯左法而家仲有人教你呢樣教你𠴱樣，最大原因唔係想你脫罪，而係鼓動其他人唔好怕，繼續犯法。

你試過面對犯罪之後既壓力嗎？試過面對過警察盤問、面對漫長既司法程序壓力？試過日日擔驚受怕既日子未？我都無試過，但我怕我捱唔住，所以先唔敢犯罪。

----------------------------------------------------------------
大家睇下建制打手d陰濕9d混淆視聽 說非成是嘅手法 文宣組應該知己知彼 巴絲都小心比人呃呀!!!

法律嘅野留比法律巴絲解釋